var matchFn = function(people) {
  var compatabilityObj = {};
  for (var personName in people) {
    var person = people[personName];

    for (var otherName in people) {
      var other = people[otherName];
      var compatability = 0;
      var questions = person.questions;

      if (personName !== otherName) {
        for (var questionName in questions) {
          var question = questions[questionName];
          var otherQuestion = other.questions[questionName];
          var factor = 0;

          if (question.answer === otherQuestion.accep && question.accep === otherQuestion.answer){
            factor = 2;
          } else if (question.answer === otherQuestion.accep || question.accep === otherQuestion.answer){
            factor = 1;
          }

          compatability +=(factor*question.weight*otherQuestion.weight)
        }

        compatabilityObj[personName] = compatabilityObj[personName] || {};
        compatabilityObj[personName][otherName] = (compatability/(2*Object.keys(questions).length))*100;
      }
    }
  }
  return compatabilityObj;
};

var people = {
  person1: {
    questions: {
      question1: {
        answer: 1,
        accep: 2,
        weight: 0.5
      },
      question2: {
        answer: 2,
        accep: 1,
        weight: 1
      },
      question3: {
        answer: 3,
        accep: 3,
        weight: 1
      }
    }
  },
  person2: {
    questions: {
      question1: {
        answer: 2,
        accep: 3,
        weight: 1
      },
      question2: {
        answer: 1,
        accep: 2,
        weight: 1
      },
      question3: {
        answer: 2,
        accep: 3,
        weight: 0.5
      }
    }
  },
  person3: {
    questions: {
      question1: {
        answer: 1,
        accep: 1,
        weight: 1
      },
      question2: {
        answer: 2,
        accep: 1,
        weight: 0.5
      },
      question3: {
        answer: 3,
        accep: 1,
        weight: 0.5
      }
    }
  }
}